有關921 屯門唔好爆站

我明大家都好憎狗鐵 只要夠人就會見一個爆一個

但因為聽日有2場 你地一爆站 下場和理非就唔敢去 同埋 好多和理非要靠狗鐵走 加上一爆站 元朗站一定封站

另一方面你地一爆站 和理非就要諗其他計走 好多和理非下次就唔敢出來 依個都係遊行人數少咗的原因

當然我明白好多手足爆站係因為黨鐵入面有狗
但唔好入面有狗就立即出手

一主動出手個遊行就立即比理由黑警直接dup停

中間和理非又塞住散唔到
你地勇武又比人阻住咗

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Agger

真 聽日屯門和理非

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

玩醬汁好喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔爆佢都封咁又點算先

即係佢玩野
咁就爆啦 重需要諗？

盡可能唔好 rb 輕鐵
屯門路面塞哂巴士同輕鐵難啲往反屯元

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

有plan 就得

Pish

實有人做
邊邊都好
但站一定封
呢個劇本黎

講真 我哋都係比時間和理非走姐

出得嚟就唔好預咗搭地鐵 屌哪星

滅

即係第一場全和理非？

大家有共識 我相信唔會做 大家有集體智慧
如果對面封咁洗撚比面咩 爆你就爆你

建議第2場先和理非
元朗難走過屯門太多

但如果第一場爆左，我估冇第二場…因為一定封前後站

同埋最好活動期間爆唔係主辦人又上身

push

總之唔好先手

和理非集會唔好set rb

呢個劇本黎
反恐特勤隊同SDU一定扮自己人爆

問題係如果你驚所謂中計就出大台禁制令,成個節奏係跟黑警走

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵 啦
注意 悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

922 機場 929 anti-chinazi, 10.1

Push

PUSH

你第一場爆咗 元朗實封站
你第一場爆就無第二場

就係現場叫手足唔好爆 一爆就會無下場
所以希望手足諗下

另外咁鬼就一定有 而且防唔到
如果個個都唔爆 得佢爆就

聽日睇清況 决定爆吾爆

咁有人要鐵先走到
到時爆站 又封埋路 真係走唔到

你咁講真係會縮細遊行人數

都話唔好搭港鐵 講咗幾多次

無得咁講 有時係真係要黨鐵
重有唔好搞set條件 唔係的話就唔好屌遊行人數少

分分鐘係佢搵人同你爆站
不過都係嗰句啦,對家我地控制唔到,
自己友就收斂吓啦

我都咁諗 咁不如兩場一齊爆
反正係咪都封

其實港鐵都可以自己封站

盡量啦 真係睇情況做嘢 唔好衝突
唔好見有手足？突然爆 就走去幫手

自己諗下應唔應該個個時間爆 獨立思考吓

屯門大量巴士仲方便/快過鐵
格硬封站問題不大
問題係佢會唔會好似機場咁係屯公轉車站set RB逐架check
或者索性call所有巴士唔入市中心

膠水都ok

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

點解仲要on9到覺得和唔和理非係我方選擇
狗求其揾個理由拉一個手足
到時救定唔救？

pish

唔撚好搭鐵啦，屯門跟本好多車出到市區。
Google 查下都有好多路線建議，而且西鐵其實起屯門歷史唔長，對比起巴士，巴士個道路網成熟好多。

不嬲唔屌人數 核彈都唔割

到時要爆 你都阻止唔到嫁啦 冷氣哥

Tui

認真！講得好啱👍🏼

諗下佢會一早關站好過……